黑衫白絲帶，講完。

最多加條白絲帶，唔好亂

唔好自亂陣腳